## Use

- /searchResult

- /bookInfo

- /chapter

- /cat

- /catDetail

- /hotSearchWords

- /searchRecommend



### 2018-02-07 14:29:14 update
放弃通过追书神器获取章节，重新使用superagent+cheerio爬取笔下文学

# novel-backend
追书神器官方API，未做cors处理，所以使用superagent+express做个中间代理 
